有無股票期權書介紹

正係知歐陽一心有寫過呢類書，
有無d其他人寫過既股票期權書推介下

如果你想學個原理，應該書局裡面本本都一樣

埋場玩最實際

書局果d大多都係講招式，呢d上網睇都有
反而真係講臨場操盤，實際點應用真係少

無本好，就算歐陽一心果幾本我都覺得寫得唔好

智取期權

想學多d技巧

呢本係圖書館都見過 下次睇睇先